請問有無坐開輪椅既朋友，求借一天，重酬

日期： 19/7/2018
時間：6-11 pm

最好係手動

紅磡交收ok?

Jazz 棍波版？

要馬力幾多

有一架 200匹馬力 0-100 3秒